男朋友聽日生日，鬧左交。

男朋友聽日生日，啱啱同佢全家去左食飯，覺得好難堪。

其實係因為好小事有小小冷戰咁啦，但今日晏就都有好返小小講下工作既野，夜晚拎住份禮物同佢屋企人食飯，但佢基乎全程黑口黑臉，連佢媽都問佢做咩咁既口臉，我覺得好難堪
因為平日我地係笑笑口有傾有講。

然後泊好車行返屋企，諗住上佢到拆下禮物咪幾開心，點知佢問我，你上黎呀？我話係呀一齊拆禮物，佢：「但我好眼訓，一陣返去就訓。」

咁點呀，你全家人都係後面，姐係要我即刻轉身話返屋企？
個下差啲喊出黎 唯有厚臉皮話拆埋先訓啦。

上到去佢冇理我，玩左陣手機就訓⋯⋯

聽朝點氹佢好

洗撚理佢

你有無幫佢打飛機？

同佢講分手啦 唔撚識尊重人

屌佢老母 成家人係到都咁

所謂好小事係乜？？

下次得你地2個
隨時打埋你

係咪發現左你啲秘密

我係你真係唔忍

佢覺得生日大曬？

如果平日我應該會繼續嬲，不過佢生日，唔好啦

仲要tum番佢？咪屈服

不過你上黎都係呻下姐

真係好撚小事，不過太on9唔太想講
反正係啲溝通上既小錯誤，後來佢都認左錯
但個氣氛keep住尷尬

冇秘密，咩都比佢睇

睇死你都係死死氣tum佢

佢認左錯仲黑9你面

肯定你係on9喇咁
講嚟聽下咩事

完全認同。
好小氣

Yes，因為我都好小氣
自己谷住會唔開心，聽日佢生日唔想咁。
講出黎舒服啲聽日先有心機氹佢。

樓主，我只可以答你男人好快會無事
講句對唔住，咩都可以化解曬
男人其實好簡單

平時佢會嬲幾耐？
如果聽日全日黑面你都照哄？

小家到咁 你諗清楚嫁唔嫁比佢

通常點鬧交都好，對住大家嘅屋企人都應該要扮下無野啦，佢喺佢屋企人面前咁對你，擺明唔比臉你，亦唔尊重你。你咁都諗住要氹返佢唔係叫大方，而係叫on撚9

其實應該係佢做野做到忟忟地，因為佢工作量好大，又準備創業好大壓力，我係佢做野時唔小心講錯小小野咁

男人老狗要嬲得咁耐

含啦

我已經講過，今日晏就買左野飲去佢公司探下佢，諗住佢會開心小小，但佢都係唔多出聲又冇咩笑容，坐左陣就忍唔住走左。

講錯乜

以前男朋友就係咁，
勁痴線，
講錯一句野（其實可能唔記得佢住嗰度叫咩名），
就黑我面全日，
我嗰時仲要傻下傻下咁哄佢，
最後頂唔順飛咗

樓主其實你盡咗力，你已經好好。

白痴 我係你就唔理番佢 大帝咩嫁下 下下要人哄 互相尊重都唔識

講多句，生日唔係大哂。
不過你聽日咪扮下無野先囉，當比個下台階大家。如果佢仲將今日嘅情緒帶埋落聽日，咁你真係要諗下佢有幾值得你r爛臉咁氹。

都係一日半日咁啦。
氹呀 聽日book左間聽聞好好既餐廳，希望佢開心啲啦。

你加油哄佢啦
正常情況下自己女朋友成晚認晒低威死晒狗咁都會下啖氣啦，
仲要係小事
樓主平時點忍佢

最唔開心係有時主動撩下佢，但佢唔理我
即刻灰左

唉 見到你都覺得慘

見住你就諗返起以前既我
同一個小氣既男人一齊真係好辛苦

可能你會覺得我說話難聽 但全部都係事實
係小小事當中已經反應到個人既本性

佢唔嬲時真係好好，溫柔體貼斯文有幽默感。
大部分時間都係用黎陪我。

脫左苦海咪好

絲打你好熱情

我同你講，你幫佢打個飛機就無事

聽日如果食完飯開心即回家含撚
一屌解千仇。

講錯少少野即係乜 你覺得少野可能佢覺得唔係呢

呢句真 所有男人都係用下體諗野

好啦 其實都係嗰句，一個願打一個願捱，
最緊要自己覺得開心幸福，
我就自問對住小氣男人開心唔落

做男人做到咁小家

最弊佢小家到前嗰幾個月突登拖住女朋友喺我面前走嚟走去 肉鬼酸

好委屈

應該無乜男人會因為一句野嬲咁耐
介唔介意成件事講
可以句野令佢諗到第二啲野(E.g 踐踏佢夢想/努力，唔體諒佢唔了解佢etc)

咁都忍得, 屎都食得啦... 分手吧啦 對你一啲尊重都無

女人小小事唔等於男人小小事喎
不如你大概講下咩事先

咩小小事先，你啲女人有時明明自己錯又唔撚講 屌你老母覺得自己係受害者

放心啦，佢好快會無事
就好似我咁從來都唔忍心嬲佢，
因為對住自己愛既人好難會嬲得到佢

好多時你以爲小小事但佢根本唔係咁諗，想知你講左咩多d

抱下佢講句sorry就無事啦
好多時一個動作好過把口講一千句

唔好睇到男人好複雜

點解你講錯野反而係佢道歉？
點解你一路都唔敢講講錯乜嘢只係話小小嘢？
有幾小？對你來講小定係對佢來講小？

男朋友：唉 算喇 我錯喇屌

拿，你話好小野，當你啱，佢真係幾仆街，成日都係咁飛左佢，佢今日可以冷暴力你，第日佢真暴力你都似
但係如果唔係小野的話，咁佢可能真係好嬲，咁你就反省下啦

到呢刻樓主都唔肯講佢講錯咩

擺到明樓主仆街
死都唔講咩事

咁你男朋友一定係又靚仔又條件好大把女追， 我地呢D 條件差既男仔邊到夠彊發脾氣？ 永遠只有佢可以發我脾氣，永遠我氹佢冇佢氹我，真係你的樣子如何。

咩邏輯

發脾氣就冷暴力
咁會唔會流曬血好痛架

你連你講錯咩都唔肯講，叫人點撐你？

分手要狠

其實個關鍵仲係好小事度 到依家都未肯講

聽埋本身佢嬲d乜先評論

黑面都叫暴力

攬住佢訓啦 佢就算訓訓下feel到都應該會攬返你。
可能佢真係太攰訓左姐！
我試過冷戰左成日，用呢招work!

屌 如果真係小小野
你講到佢平時咁好既男人點會嬲都咁
你話佢想創業 9成9 傷到佢自尊心
肯撚定你自己柒到裂

有時因為唔嬲之後既日子就俾條女惡晒，食住晒，
所以佢咁其實都係可以理解既。

我都覺得係咁
可能係無意中傷害左佢
但樓主仲以為係小事，當冇事
比着我會更嬲

睇死樓主唔夠膽講

睇死樓主八婆笑鳩男人夢想or 踩鳩人 dllm
食撚屎啦，唔飛你算忍得啦，仲要生日講 痴撚線，樓上撐佢啲人係做乜鳩

生日就梗係送頂綠帽比佢啦

唔驚對方氹到心淡曬？

好多人（唔只女人啦）都係咁撚樣，講錯嘢話係小事、然後焗鳩埋人地認係小事，轉頭嬲返就話人小器

戇撚鳩 自己講錯咩又唔講 肯撚定係得你自己覺得小事啦 正臭閪係到扮可憐博同情

男友遇到少少問題
樓主﹕正正經經打份工咪好囉 依家搞成咁 唉

樓主：你估創業真係咁易咩 係嘅無人打工啦 腳踏實地咪仲好

無理由生日之前咁唔比面西面 實你覺得少事但你男友唔覺啦 講啲唔講啲

樓主話自己都小器，但請問你小器嗰陣你男朋友有冇放你上連登攞認同感？

樓主，我諗你真係唔好太聽個post d人講既野，尤其果個叫聖人既member，咩原因冷戰都未知，就全單入晒男方既錯，要你分手，又唔識你條仔，又屈9佢會打你，完全就係八婆type唯恐天下不亂既人

認真, 作為一個巴

我有野煩果陣

我寧願個女朋友唔好撚出聲

唔好問我咩事

心諗, 屌你老母, 唔好要我解釋
係你激嬲我我就屌柒左你la
係唔關你事既你就唔好撚問啦

咁我覺得你地位危危地，good luck
人地搞正經野就俾番空間人啦

你買咩禮物比佢

個問題埋可能係你以為個句野小小事囉

原來仲未講到底講錯啲咩 九成唔係小事而樓主驚講完畀連登仔屌到反艇，所以一路都係話講錯咗少少野咁

證明佢係小氣鬼黎
邊個唔著都好
道完歉原諒左
就應該開開心心番嫁啦
做咩重要尷尷尬尬咁

同埋講真
生日就應該開心咁過
不過唔排除樓主你對住佢果陣啲格太衰
又或者佢食住你
所以啲態度先咁撚差

樓住因為果句小小野就深潛左?

我覺得絕對唔係小小嘢

香港女人真係